有個FD讀OU 一grad就17k...有少少妒忌...

本身佢讀u個陣
已經係銀行做PT
之後一畢業就去左個到做FT
仲收17K人工....
反而我地名門正宗8大....
仲要為D ACO位打生打死...
唉...
諗住黎緊入行做Teller
但係有D接受唔到自己比起自己個FD遲左起步...
仲可能比佢笑鳩我...

會真心笑勁你嘅FD極有限

咁你又知唔知人地為左個份PT付出左幾多？你讀U時候又有冇努力鋪下條出路？

雖然係ou仔，但可能佢一直努力呢

個ou仔幾勁

你做巴士司機囉
19.5k 笑翻佢

八大又點？八大一樣有堆人鳩Fing fing過4年，最尾讀撚到third hon grad，然後就呻乞食又盛

介紹你做teller
留tg

teller你都當係寶?
我係bank做一年升職，
同樣的grade佢地5-10年。
5-10年夠升幾級啦。

利申: 薯仔一名。

會考0分做警犬咪又20k

咁多認真reply既喂

帶我入行OK?

鬼知你咩bg

廢文都有人應..

ou nursing 都三皮啦 你估ou 出黎個個一皮咩

就咁一個八大學生都有得打飛機？

班OU仔只不過係地底泥
我地8大邊樣廢過OU?

我都係一grad做banking 半年

計埋花紅都22k仲要唔係跑數位
teller真係有commission先過到

八大？
Ching LingU?

下 我當年 ive Grad 做左1年幾已經16.5k

樓主個廢柴酸鳩我地ou仔

講到最後有乜分別都係睇自己努力

做忤工19k